【左媒現形】 社 混 人 士 「巴 丢 草」 最 新 作 品。

仲要係Hong Kong Free Press直接幫佢出，大家諗諗佢

推post推post推post

呢條垃圾上年先比人踢爆炒人artwork
收皮啦

唔係好多人都知
巴丢草呢張用下個腦就知過份到不得了
同之前有主播話係水晶之夜有得比

unfollowed

呢條垃圾共諜

事實就係侵定CHINA JOE都有人支持
邊個話支持香港既人 一定要支持侵?
仲有 佢反侵關我地香港人撚事? 有時間不如進修下自已

美國大選鬧劇同反送中一樣
左癌仆街照妖鏡

好撚關事
你唔覺得呢張圖好撚有爭議架咩

仆街到用64
癡撚左線

係人道立場上已經好仆街啦
已經唔係大中華膠既範疇

利申理得支那會點

有爭議就唔出得? 習慣左做中共奴?

UNSUB HKFP

me too

佢直頭左到紅衛兵咁
周街屌香港人

支持香港當然唔一定要支持侵啦
但呢幅圖就真係好有問題
如果屌下都唔得 咁點解要聲援加泰 聲援泰國手足 然後啲twitter左膠又要出黎屌侵撐登？ 好地地講翻香港咪算

因為對支那人黎講 64只係小事一件

用大屠殺事件去比喻一個民選總統大選
心底都證明64無乜大不了，係死多幾件賤民咁解

佢共唔共唔知
但一定係乜柒都racist嘅癡線佬

你話敗登出術？你racist！

推post推post

推上去推上去推上去

On9

鐘意既咪繼續浪費自已時間

驚有人唔知補一補充

香港人話封關唔畀支那人嚟佢都係話香港人racist
只能講佢非蠢則壞

唔知樓主想講咩
正常人咁晝一定會諗下作者點解咁樣畫
除非有人唔想比人知道

推上去推上去

你慢慢進修

大屠殺級數有咩可以比？

rebel pepper先係正道

unfollow埋hkfp 先

佢不嬲反侵 unfo咗佢

unfo埋HKFP
或者睇佢D新聞果陣小心D

仲有咩英文新聞

認真，英文版大紀元時報 The Epoch Times
做得幾好

呢o的真係過份
搵trump比殺人無數既政權？

極權統治下仲將左右分到咁開黎計係咪得香港先有

unfo HKFP
反侵、憎侵唔係問題，問題係佢用64黎比喻

取消跟隨

連登仔真好笑
unfol unfol
慢慢係同溫層圍爐 全世界都PR五毛共匪左膠
自己起牆圍住自己 ，賤過支那人

巴丢草本身我覺得已經有問題
HKFP都一齊癲到咁匀循真係好撚癡線

你應該掉轉諗
佢係幫手矮化六四事件嘅嚴重性
咁你估邊個最開心？

其實係左中右都錯

假設佢係左
咁你請「人權/平等」，但你走去話侵=殺人政權
- 咁係膠化64受難者
呢個一來佢地死都仲未被人正名
二來膠化到佢地被人殺係正確
完全唔附合左膠 以人/社會為本

中立黎請
點會開死人笑話、除左想水人likes ，正如普通人唔會用nazi講笑話，中間一定錯

右邊
呢個仲痴線，原作話「王單係Pround boy」
但明撚明d人屌Proud boy 白人至上

咁就算佢係支持白人至上
咁張垃圾叫「中共/獨裁者」去殺「白人至上」
又道理係邊？

呢條友之前英國集會見過佢，乜撚都唔識，只會拿支格仔旗騎劫，有咩事唔識就話Art
今次真係見底

好奇一問，佢好朋友HOCC點睇

Unfol係自由，唔想睇就唔睇
話人同溫層不如你follow曬D人民日報先

HOCC都唔識政治，跟風姐
利申鐘意佢D歌

只要反侵
你就知道這帖子將會被評為無腦，左膠和5毛

睇過佢個twitter唔覺得佢係同路人
唔識講 去睇下佢comment就知

HOCC都係跟風
ok 連登仔人均國師 及 專業政治家

回人又冇睇你自己回乜野
唔話你冇腦都唔得

如果侵滅咗共
佢仲有冇社可以混？
唔講太多啦

HOCC唔係跟風係咩
佢不嬲跟政治唔係好貼唔係好敏感
人地始終係歌手黎

你條五毛狗 又捉多件

講野係水份又無point

下下都情緒勒索，引戰言論，如果你唔係5毛

現實應該好失敗

用64比喻侵 cls

我係正頭 張個光普
左至右咁去解讀都係錯

你art有gimmick 吸引人無問題

但人地入左黎係要有content, 要inspirational// aspirational

呢張野係一睇就知條友「只會破舊」唔會創作

幾好笑

你而家知外國D左膠癲得幾勁

番去溫地理啦on99 DSE 仔

點解你唔諗佢幫緊人唔好忘記64

佢地有冇回應？
冇就真係。。。

變態辣椒都正常過佢好多

真弱智，真心膠

我相信香港本土派中最反華嘅人都畫唔出呢幅垃圾

No 我係五毛黎
啱啱有人好開心話捉到隻五毛狗

呢個絕對矮化

記得一件事有好多方法
同樣道理，點解邊個拿nazi殺Jewish 佢地都會正名一樣

唔係常出現，個理念就係度架

咁日日係張栢之個仔面前睇佢老母淫照
可唔可以話教佢「淫照風波無著數呀」

有時錯就錯，係咪比林奠養太耐，對錯都唔識分

係張衛生巾上面印毋忘64都係幫緊人記住件事

無質素嘅藝術家借政治上位，同HoCc好frd，一味炒作垃圾畫

支那人最唔想64一直出現
無論係咩型式
無人提就最好

啱，同cNN一樣

你做過咩叫人唔好忘記64?

王丹一定屌曬鬼幅圖同斬佢心口兩刀冇分別

好嬲好嬲 咁樣?

係尿兜入面用marker寫VIIV

連你自己都就快唔記得有64
有人幫你REFRESH一下記憶係應該幫佢宣傳 同埋LIKE

"The Chinese government almost blew it. Then they were vicious, they were horrible, but they put it down with strength. That shows you the power of strength. Our country is right now perceived as weak." - Donald Trump

Trump also called the then Tiananmen Square protests a “riot".

其實佢想表達d乜？

on9
明明係不當類比都可以畀你講到係幫人記住件事

包括將侵同六四殺人政權比較呢種形式？
哦即係原來半個美國投票選咗殺人犯獨裁者出嚟做總統？
較可以咁比？

正7頭

你可以去講出真正歷史
無論佢係咩原因
無佢幫你要記得64係中共大屠殺 係獨裁政權
佢做到 你做過乜

跟住而家D人又屌侵抗疫失敗

總之唔係支那錯
係侵錯
仲可應係張俊傑錯

*可能

條友Twitter 反侵反到寫論文咁
明顯成個選舉一定有問題又扮睇唔到

巴丟草解釋:

From Tankman to Cheerman

This new drawing is dedicated to @wangdan1989 and many disgraceful Chinese dissidents who choose to ignore and betray universal human rights to become conspiracy spreading Trumpists.

見得多啦
利用反共勢力本身矛盾令佢地互打
無論係香港警察定係中共都落好多資源人力物力做緊
無人提就最好

癡撚線
人地王丹本身已經算係和平撚
辛辛苦苦逃走去美國
比你呢D驕生慣養既「藝術家」屌

exactly

Hong Kong Free Press 原來咁垃圾

我之前已經聽過傳聞, 呢間嘢鬼鬼地

人地畫一張圖就全部人都知道64事件
香港都係一年一次 仲要拎住個箱去記念64

我曾經令過百個男人要望住VIIV幾秒以上
你又做過乜？

哇 咁撚偉大

連登仔睇repel pepper會岩口味d

不嬲都係垃圾左膠，俾人訪問又話笠頭盔自己不談政治淨係做藝術

喺Twitter就日日 屌本土派 屌侵撐拜登
話人「右稚青年」
俾人寸佢就淨係識人身攻擊nmsl

見到本土派反支那打鳩水貨賊就嬲嬲豬
又要癡香港話題上位
啲畫又樣衰，都唔知係專登醜化定點
咁撚憎香港本土派又要畫鍾瀚林
精神分裂

屌拜登唔得但係屌trump就得
d黃左出黎回應吓

多謝
勿因善小而不為
你都要出分力

你好似完全唔明個重點喺邊

反Trump反上腦

不過香港本地嗰啲更加可恥
成日扮中立陰啲陰啲反Trump

Hkfp嘅老闆係twitter比人屌過撐trump

unfollow

立場都係因為反侵 HOCC都講過唔鍾意侵
咁你可以點 割同路人?
要整死同路人?
龍門無論係咪佢本意都已經好多次SPIN去渣哥果度
諗下都知道係中共既計劃

無論係社評，報導定係政治諷刺漫畫，只要有少少野唔岩自己觀點嘅就unfol佢

反侵唔係問題 問題係呢條友呢幾個月不停咁攻擊侮辱pro trump嘅反共華人

屌Trump乜都得
百無禁忌

我twitter 被巴丟草block 埋

左癌又玩大咗

快D follow胡錫進

係中共壞咋，中國人仲係好㗎
撐侵嘅人簡直痴9線

左一句插人racist，右一句插人冇腦
本來諗住是但當多啲唔同光譜嘅人
選舉後期每日周圍屌人煩到閪咁頂唔順unfo

你不推文
你RACIST

嘩好驚
岩岩好係2016年選前既新聞
點解咁耐都冇人攞出黎引人屌侵

推返
唔好搵坦克碌我

其實大家係咪搞錯左？
左派同自由派從來都唔係同路人。
歷史上每一次左派奪權之後就會對自由派既中堅份子（中產、小資階層）大清洗

用HKFP同胡錫進比

巴丟草不嬲左膠
Comment屌過佢 佢話自己從來都係左翼

rebel pepper真心正常好多，啲畫都正啲

我用你個邏輯比姐

駁左?

原來你同胡錫進嘅觀點係少少唔同

駁左

姐係而家就算有反感都一定要強制Follow?
我上緊微博？

Me2，痴撚線唔撐拜登就係本土極右extremist

佢地不嬲左架啦
不過巴丟草真係畫得有D過份

睇wiki
大紀元都係極右

佢1990岩岩完左天安門事件講真話機會大D, 定2016年大選拉票要"解釋"講真話機會大D?

1990: Oh, this guy is so strong, our country is weak. 2016: Ohh I didn't mean it

邊個強制你follow？我咪話unfollow曬佢囉，蘋果unfol，立場unfol，HKFP unfol，下個到邊個好？

佢拎人哋登報份畫去人哋報紙告鳩人哋racist 同公審
痴線佬

人地唔左都唔會理你香港人比支國欺壓啦

左膠真係唔係普通on9

你而家情感勒索咪姐係強制囉
每個unfol都有理有據，又唔係永久又唔係強制又係個人選擇
你有乜野實質理據要人follow呀有就開post講

我好少block哂，除非好煩
好似之前黃世柒個post其實罕有地我兩邊都block左
都係開番個block睇佢地講乜

濟癲你既觀點都同我有時有分別，我都唔會block臭你啦

佢畫咩佢既事
你屌佢啲咩你既事
大家相安無事
And then we can still read 六四comic
Feel it when u still can, this is freedom of speech

用64比喻侵都可以接受到？
侵殺撚咗巴狗父母？

又係巴丟草呢條垃圾

why not both
蠢撚過閪仲壞

呢個世界有杜運佢就有得生存咖啦
唔黏社運金糠以佢嘅畫工可以叫自己藝術家？

美國conservatives見到香港人舉美國旗都讚不絕口係咁share喎
又見唔到？

你都憨撚鳩
全部人都知64果陣條撚屌仲輪緊投胎
同埋你錯重點

上半年先同條友嘈完
唔記得咩事俾佢話racist
總之條友係大中華膠啦

Racist同Sexist簡直係左膠金句嚟

冇得反共 冇飯開
唔通去街邊賣畫咩 啲閪畫有撚有買

大中華膠入面都有分既
袁弓夷都好大中華

其實佢馮乜撚嘢代表香港？連正體字都唔打

佢明明係反共
就比D分化閪想利用黎互打
唔係你加個"左"字入去就有人會信你

black list 得

最著重香港問題而有實際行動嘅係美國右翼

左派就全部死晒去反Trump

咁就叫強制你唔fol我會捉你去坐監阿？

原來你個po就唔可以有反對聲音，睇黎岩用微博嗰個係你

點會唔容許反對聲音啊？

你都係度講咗咁多嘢啦，樓主仲要咁好人親自回覆

你頭先一味單單打打喎大佬
乜野反對聲音我話你係度講又唔gur冇人follow番
不如自己開post叫人follow啦

好失望
平時有rt開hkfp

呢位絲打唔好咁直接

可以繼續rt既
但係要小心D睇囉

Hong Kong Free Press不嬲都係左媒

真係唔知，Trump單野真係照妖鏡
呢班死左妓，屌佢老母

咁你大愛包容咪抱住大公報訓囉

有一班人唔識分㗎，淨係識黃黃，屌中共就係黃，你唔撐所有人就係鬥黃係五毛熱狗pr

邊班人我唔講啦

好多人都係
Hong Kong Hermit都block埋

你係咪寸緊巴丟草

Kermit不嬲小氣，又係Antifa
巴丢草之前唔埋香港人身所以冇乜交集

仲有Fascist法西斯、極右
其實左膠同共產黨本質上就係一樣

問題HKFP係上年就因香港既事吸左咁多followers, 一下子現形原來係下賤左妓，都未必咁多人知道

同中共每句都係為人民服務一樣，就係倒轉黎講

你係歧視人哋啲畫樣衰

法西斯、帝國主義、右派、走資派、反革命、反動
扣帽子呢樣野真係一脈相承

慢慢就會知
之後應該會越黎越離譜

唯有推post

龍門定光榮唔俾講普通話嘅人入去，佢屌左好耐

雖然我都覺得可以換個方式

藝術嘅嘢

等睇話有咩唔啱應該靜雞雞pm叫人改，唔可以公開屌「同路人」

ON 9 想幫大陸洗白??

連單打都接受唔到，唔怪得要見到唔岩心水既政治諷刺漫畫就開post叫人unfol，連HKFP都unfol埋

PUSH PUSH

乜水？

巴丟草已被你抽乾

啱啊racist卡總有一張啱洗
佢啲畫工根本讀art嘅人一捉一大把
但人哋個藝術家title包埋行為藝術咖

真 · 唔容許反對聲音

FP現曬形

大陸左膠同泛民左膠共通點

見到香港人勇武反抗就打曬飛機，見到有人流血犧牲就岀黎喊埋一份

但係一觸及到呢啲行動背後嘅理念：香港獨立/脫支解殖
就屌曬鬼，佢哋眼中香港人一定要民主回歸中國，但係果個中國又唔包中共

邊個話過接受唔到呀
驗下眼好喎

民運(唔係民主)+藝術
大生意黎㗎

有又點
每個人都有發言嘅權利
你可以笑鳩拜登人地就可以醜化侵

得藝術（都難講）之麻
佢有撚攪過民運

佢係醜化侵+屌哂所有同佢唔同立場既人既老母

有冇人用8964笑鳩拜登
我想睇下

真係要入去屌醒HKFP

左媒好難屌得醒
CNN去到去賣盤都唔醒

同小粉紅咁小氣

人渣左媒本性就係咁

冇呃你，對於大陸班人黎講，上Twitter,TG group 圍爐吹下水屌下中共就係做緊實事㗎啦

所以見到香港咪好似青頭仔落club 咁射到虛脫

佢地理解嘅香港局勢其實都係filter過，覺得黃之峰，李柱銘呢啲係民運領袖
本土派機乎唔識，聽過光復行動打水貨賊嘅就好嬲好嬲

見到香港獨立又好嬲

主流都係同連登左膠一樣，唔知頭唔知路又要發表偉論「勇武冇用」「要俾人睇到你哋和平」「無大台唔好」「冇可能獨立」blablabla

得罪講句，依家左派同自由派唯一岩嘴形既可能真係得反中共...

正PK

岩架啦 要解決共產黨 首先就係要解決呢堆暗共

一貫左膠做法
利用他人既票幸黎突顯自己有幾善良
佢哋只係需要個光環
俾唔到光環佢哋既就當見唔到

兩個都係借社會議題抽水

佢本質都是如此

比佢入去做叉燒包點睇

支那膠=敵人

大外孫

都係冇乜作為㗎啦
大部分敢討論政治嘅人都係移左民，得把口

立即取消跟隨

原子化費拉唔係呃你架 諗下支那海外成億人
支那民運都搞成咁 搞民主支那不如買個島整火箭去火星算數啦
真港人絕對唔可以痴落Ｄ大支那膠到